英國煮飯記3之畢業回港

見有幾位支持者喺tg 都叫我重開post, 想多謝佢哋咁多個月嚟嘅支持。 見好多人都要家居隔離， 所以打算重開post教大家點樣煮啲嘢食。
今次聽咗佢哋建議整咗一個全英式早餐

因為已經畢咗業所以會用好多香港都買到嘅食材

屌 又係你

由淺入深首先可以煮兩隻太陽蛋， 加少少油煮紅個鑊再落兩隻蛋

再放少少油烘一烘兩塊麵包， 留意唔好放太多油如果唔係塊麵包會索啲油變濕。

放啲腸同豆加熱

完成

樓主以前d post仲記憶猶新

我知大家都好鍾意食炒飯，特登整咗一個豬肉粒蝦仁蛋炒飯。 每一粒飯都畀金黃色嘅蛋黃包容住， 蝦仁嘅甜味帶起豬肉嘅鮮味。

因為舊電飯煲壞咗， 新嘅仲未送到嚟 ，所以會用外國煮法來煮啲米。

加咗少少千年陳皮同埋薑帶起多少少飯香。

香港都可以隨時買到嘅蝦同埋豬扒

先切豬肉粒再加入飯先因為豬肉難熟過蝦

再放入蝦仁

等蝦就熟時再放埋兩隻蛋撈勻再炒即可

完成品

wheres the bloody black pudding

浸完鹹水果然深得英國精粹
將d食物整都狗糧咁

嘩屌 自己食就唔好咁劣啦

炒飯？

炒到咁濕

好玩唔玩攞嘢食嚟玩

屌你老母好好地用個兜煮完個飯唔得嘅

屌你 咪撚浪費食物啦

睇返你第一個po笑到停唔到

下 咁都可以教人?

屌 唔怪得咁熟口熟面
我由你第一個post開始追
的確係進步左

你去睇佢第一個post先

想知樓主而家仲有無蒸免治豬肉?

啱啱睇到其他巴打留言
起左樓主底
真心好奇你以前煮完d野真係會食曬？

其實樓豬已經進步咗好多

煎兩隻蛋都煎到咁醜樣

英國女朋友煮既
女朋友我好愛你呀 ❤️❤️

多謝你嘅支持, 有冇啲乜嘢菜式建議我煮

係我全部都食曬, 樣樣嘢其實都好好食除咗菠蘿羊之外. 如果我唔落返啲菠蘿同菠蘿汁入去菠蘿羊薯蓉入面都應該會幾好食嘅

就憑你食曬呢句 我決定今日開始follow
期待樓主煮多d
Btw 你個雞胸蒸肉碎有料

煎魚同切魚
首先切開條魚 取走入面嘅內臟同魚鰓

起條魚啲肉記住唔好留太多肉喺啲骨度

先落少少油

煎到條魚金黃之後就反轉

依個都正常呀...

條魚起得幾靚 g持樓豬

留名

唔好浪費啲骨同魚頭

當係焗魚皮咁食， 好似薯片咁卜卜脆

根據樓主一貫既作風，煎/焗完一次野，未來就會蒸2-3次屎

咁你建議我想西餐定中餐

啱啱買咗新電飯煲又可以, 煮新菜式畀大家

試吓整電飯煲蛋糕/整個番茄飯加芝士咁？

飛一飛水/爆香下先煮可能會好啲

想知樓主有冇買保養

有冇落調味架 拍下啲粉好喎

乜保養唔係包㗎咩要買㗎? 第一次上網買所以我都唔識喎

西餐冇咁多seasoning, 應該易啲, 你即使係免治肉都好都要 剁一剁佢， 加啲馬蹄好食啲

你要落啲調味料去腥

屋企冇蕃茄用腸仔代替住先

・・・・・・・

個炒飯濕到嚇親我

樓豬而家幾重

啱啱一口氣追咗你幾個post
原來巴打你已經進步咗

我記得你

我有咁多個post, 你一口氣追哂都幾勁

我有落小小黑椒，同thyme rosemary

新屋未買磅，但係應該走唔甩85kg

咁你食到咁清托柒

都 ok ga, 煮食靠靈感+隨心

負皮不解釋 咪喺度放閃

樓主識個女朋友煮飯可能好味啲

努力tinder中

中和番其他野重口味

樓主令諗起查b d食雞po

見到條腸加D 豆...感覺就像一條生殖器上面生滿毒瘡

樓主你返到香港就生生性性都係嗌外賣算啦

利辛 英國JJ

懷疑你係真心識煮野食,不過玩野
刀功同清內臟唔係人人識

好耐無睇,點解仲係煮成咁

今晚打算煮隻雞冇咗兩隻翼因為尋晚太肚餓當咗食宵夜

情人節心心雞

心心雞煮完未

Lm 心心鷄

英國L留名學藝

其實煎/焗對樓主黎講，係咪真係咁難...定你真係好鍾意食烚野...

食得烚嘢多 個人就唔會烚下烚下

打算聽日去買餸除咗蕃茄之外仲有冇啲乜嘢要買

巴打認真可以試下用微波爐煲飯
我今日先試完

屋企冇微波呀，經濟差冇錢買

有錢去英國讀書冇錢買微波爐

好似我驗屍咁

LM

冇呀我住深水埗㗎

用返啲上湯雞湯嚟整意粉

烚完冰鮮雞個煲水叫上湯雞湯?
btw樓主你都食幾多野

淆咗都有半個鐘㗎啲上湯

幾勁，用中式麵+蛋花，整到有種Carbonara既感覺

有冇興趣一齊打lol

你咩牌，勁既就帶我打rank，渣就NG

係樓主以前喺英國有追post
到我畢埋業返黎做咗成年野你d廚藝仲係咁差

加我tg 傾

Lm 笑死

睇左樓主第一個post, 真係好好笑，高汁

到底樓主減肥成功未

試整之前有位留言嘅蕃茄飯

咁正常既呢個

將番茄同飯撈勻

切片炒蘑菇

再用單身多年嘅麒麟臂去發蛋

首先煮到啲蝦就嚟熟

放入蛋漿

呢個正常咁多嘅

哇我正式宣佈呢一餐，係樓主近3年以來既top3

樓豬幾時烚雞肉

樓主食過十腸飯未？

我都追返佢第一個post 笑到癲左

依家一入廚房 成個腦都係
蒸免治肉同蕃薯蓉
啊 仲有蒸雞同三文魚

淺灰色的一pat 野

支持樓主繼續煮
我一路睇 一路內心唱
A WHOLE NEW WORLD

今日買左5隻雞，大把雞可以烚

好想食

唔好玩食物

有冇人有興趣要？

原粒蘑菇日式魚湯十飯

其實你係咪真係食曬

係， 其實我已經冇post曬我成餐。

今次應該點煮隻雞好?

照舊白恰

煎得嗰2隻蛋就不如收埋算啦

紅撚到....

整到狗糧咁

巴打請受小弟一拜
淋埋熟油加蒸魚豉油再掉d葱花，真係食雞有魚味，食魚有雞味

冰鮮雞都清蒸會唔會好難食

點樣可以煮到咁軟綿綿？

幾時加我打lol

我就唔撚信你真係咁食
肯定你係影完幅相之後然之後再煮過

? 唔係好明你想表達啲乜， 但係隻雞熟咪食囉

禾服了

你呢條乜腸？

普通雞肉腸， 見減價先至買， 冇特別留意

其餘半隻焗雞

其實你個鏡頭係咪花咗？
啲相一係濛一係唔對焦

我兩部電話都爛咗, 一部開唔到機一部冇咗鏡頭個 lens

摸啲鹽落去或者點豉油都好啊

下次我用十條腸仔捽一捽下佢先好唔好

笑4左

你要自己就返份量試
我係叮六分鐘大火再叮六分鐘中火
我呢度有大約兩杯米 (~400ml)

痴線原來係你我由你個狗糧po開始睇 成鳩日蒸蒸蒸 原來都已經成2年幾3年前既事

光陰似箭

用幾多水？

水我冇度
我剩係加到個碗滿就算

可能要買部新電話先至再開post, 啲相影得太矇

你啲嘢食有無調味

有返晒以前啲feel啦

?

樓主幾時update

為你煮一碟豆腐釀豬肉

首先將豬肉切粒

設個窿出嚟釀豆腐

煎到金黃色即可食(大家記得要煮熟豬肉)
唔好浪費食物，用有剩嘅材料在整其他 菜式

最後仲整埋一碟豆腐釀豆腐 唔想浪費之前切出嚟啲豆腐

換咗手機？
其實你個蒸雞可以落吓紹興酒
有啲酒味幾好食

唔好意思我唔飲酒